床褥sales，你問我答

如題，自爆唔答

第一次開po肥絲竟然回 好滾動 btw你就算訓木板都會墮落去

邊隻牌子好 好在邊？emmas得唔得架？

Sealy 係澳洲訂番黎， 係唔係平好多.
但要點運番黎？

想訂造，邊間平D？

雅蘭 點睇

sealy垃撚圾 日日都做4折就知咩事啦 仲要折完都咁貴

睇你budget

平用唔錯 但有要求就不了

emmas一般 但價錢都合理

有咩心水推介

178cm 111kg 訓咩床褥牌好/類型較好？

有budget就蓆字頭 無就雅x or 愛皇x

訓軟身床會舒服好多 牌子就睇budget

樓豬係蓆記打手？

買床褥定好budget真係好重要 同樣size唔同公司可以差2至3倍

同佢無親 打飛機好過

價錢

雅蘭同愛皇健垃圾到爆
兩隻都訓過，訓木板咁樣
換過幾張床，係得sealy Simmons tempur好訓，
但貴到仆街 折左都成2皮

ching識貨 但香港好多人貪平訓垃圾

其實sealy唔差 但好多同行不齒佢地全年5折4折 專呃港豬

巴打，點買大牌子最抵.

唔理budget 咩牌子最好訓

本身瞓開椰“鐘”不過瞓到墮左落去 諗住換 如果鐘意瞓D硬身少少嘅咩推介

黑絲代理海馬？

百貨大減價 蓆記通常7折，tempur就8折左右 sealy全年一樣價

上面ching講左3間比較好 serta都唔錯

海馬or愛皇健 硬到pk

唔明

海馬牌點睇

多謝巴打， 大牌子邊隻系列質素最好/ 應該買咩價位

搵幾錢個月？

硬過木板

DeRuXXX 呢？

sealy premium
simmons就silver
tempur無分

旺季20k up 平時就around15k

外國係咪冇hotel deluxe?

再補充一下 sealy hotel系列唔錯 simmons就silver會軟身舒服啲 但make in hk系列我覺得最抵買

宜家賣果個咩牌子？係咪垃圾？

sealy?

自爆不了

係sealy

應該有

sinomax點睇?
pillow有冇研究?

訓緊PREMIUM
舒服到仆街
日日都唔想起身

我要訓硬 女朋友要訓軟
買果陣試訓幾千蚊果D SEALY
一係勁硬 一係勁軟

一試落張PREMIUM到就知「係你喇」
萬零蚊真係抵俾冇後悔

講漏左 奇就奇在一個訓開硬一個訓開軟既會同時覺得好舒服

有無啲高性價比選擇
想換 單人床褥

你果頭話垃圾
呢頭又話唔差
做sales真係冇句真...

舒達Serta 點睇
買左張勁舒服,但好撚貴,覺得惟一有得比較係蓆夢斯
d床褥幾千蚊至幾皮野都有
其實係咪呃鳩人, 內裡完全一樣

枕頭邊隻好
用緊tempur 買左中碼點知太矮同太硬 成日訓到肩頸痛

上佢個網唔見有silver系列喎

全家都訓sealy 冇一個失眠

係嗰個budget內唔差

唔係 入面啲料差好遠

要自己試 人人要求都唔同

一時又話垃圾一時又話唔差

垃圾係指銷售手法

之前窮撚用金美夢，幾千蚊以為幾好訓

但一轉tempur 2回事 ,果陣係一田特價都要2萬銀

好貴但每晚一撻落床就即刻訓著

枕頭就tempur同dunlopillo輪流用

係好貴但換返好既睡眠質素抵哂

你個間咩價位？見過一份 啲床褥6位數起，不過垃圾offer

Gay

佢應該想問IKEA?

自爆唔答 但其實5位數已經好好啦

個人覺得tempur太軟 不過各有所好

你太肥

用protector

Skyler 好唔好？

無研究

親身試 唔好信sales pillow仲個人化過床褥

想買sealy $129xx 4吋/4吋半 x 6吋 唔知咩系列
好唔好
Hotel 要19xxx 好似貴左d

sinomax好多新奇古怪野 我鍾意傳統pillow多啲

有5位數budget就比較埋sealy同蓆記

斯林百蘭點睇？

sealy會比較包身 蓆記就support比較好

高級版愛皇健

有冇窮人之選

枕頭問唔問得？

可以

雅x 睡康x

IKEA是否垃圾？

雅方亭 睡康寧 金美夢 依類牌子既床有咩評價?

好，上次試左sealy, 試埋蓆記，，
Btw sealy 歐洲系列好訓，不過要3皮

價錢合理 有要求嘅就不了

想買sheraton酒店個隻sweet sleeper 床褥, 巴打知唔知邊款係?

會唔會硬到 pk? 如果唔斯林百蘭，有咩推介？

包身同support 有咩分別，要點擇岩自己

知唔知洲際酒店用緊邊款床褥
好想買番屋企

香港大部分5星酒店都用蓆記

酒店款因為有保密協議 sales係唔會知用邊款 如果有sales話知好大機會係水你

未會硬到pk 但有斯林嘅budget就睇埋蓆記sealy先決定

同上,sales唔會知

最靚蓆記但好!L!貴!

Ecosa

btw有無人想知啲黑暗野

訓落去果下係同平時訓開既床褥好大分別，
但果種驚喜感，真係咁多間得佢先有，
因為真係好撚舒服

btw 我發覺消委會推介果啲床褥全部都垃撚圾黎，
專係推介啲大陸造既金美夢 雅蘭 海馬，
一去試，真係屌佢老母狗也不屌
奶共奶到出哂面

想知 more

其實唔同牌子嘅床褥分別喺邊?
用料? 咩料係好咩料係差?
設計? 點分設計好定差?

消委會不嬲奶共推垃圾

鐘意訓硬身
而家訓緊睡舒適都ok

去試床褥通常sales會幫你鋪紙巾係枕頭上面 係咪覺得好乾淨呢~其實張紙巾已經用過10幾20手 我有良心啲用兩、三次就算 啲阿姐最勁係會一張紙巾用一日

好大唔同 一言難盡

可以喺邊度學到相關知識?

住酒店 瞓過 sealy performance 系列最正，又軟但係又會成托住你個身體

仲有 夏天啲囡囡著曬短裙 一試床褥咩都睇曬就算短褲都好易睇到返工少啲定力都唔掂

試多幾間床褥 啲sales會講解自己公司床褥嘅特點or設計

重申 sealy床褥係唔錯 但銷售手法垃圾專呃港豬

最緊要搵啱 有時價錢唔代表一切

屌你圖呢?

屌你忍住唔出擦槍走火已經好勁

最有印象有個女神級超級靚女不斷露條黑底底 試左十幾分鐘床褥

個靚女走左我即刻入廁所打個丁先平復到

想入行

part time一流 日日hea住無野做 打機仲耐過做公司野 仲有囡囡主動擘大隻腳比你睇

諗返起個女神都想再打多次丁

巴打點睇

上面有巴打提過 消委會奶共專推中國貨 試過一次就知知測試有幾洗

正呀喂

流

澳美斯冇人提既
上次都係簡左張3000蚊左右
已經覺得ok好訓
利申 可能之前訓嗰張太垃圾

我返嗰度有得叉電 有得坐上連登打下機就一日

可以去試下高價位嘅床褥咩感覺 不過貴唔一到啱你

有試過5位數字
但多數都係太冧 訓落去好似成個人墜落去咁

5位數有好多硬褥選擇 斯林同蓆記可以試下

不了 遲下同女友同居先再諗換咩雙人size

張單人床闊91cm長183cm
budget五千至一萬有咩好推介？
最好唔太軟同可以去邊到試？

tempur用咗幾耐之後要拎去保養?

適中就蓆記make in hk系列 偏軟就sealy中價位

唔係做tempur唔清楚

蓆夢思日本同美國造分別大唔大？

好L大

日本偏硬美國偏軟 入面啲料同設計都差好遠 利申聽過蓆記無數sales講

比較新奇唔係唔好但我唔識欣賞

我個背脊一訓得耐就會勊
之後就會不停轉身
有無咩推介
由幾百蚊一張床褥
試到而家SEALY 都係無分別

唔係張床褥到訓一晚點知好唔好訓呀

試下蓆記backcare系列 私心覺得蓆記support最好

背脊覺得攰就係因為support得唔好

斯林富豪系列都可以一試

開過幾多張床單

買左張SEALY 4萬9 係咪被昆

日 定 美版好？
而家買 十月先有

唔記得

只可以講有更好嘅選擇

蓆記backcare系列全部都make in japan

不過講真 無話好唔好既

沒有最好 只有最適合

係阿，第一次係永安試tempur，一訓落去真係嘩一聲

蓆夢思，絲連都無咁大感覺，

再望個價錢都嘩一聲

Tempur 果隻memory foam 有好有唔好，我就麻麻

訓一陣就好熱
包住晒，難轉身
貴，特價最平queen size 都要$12000, 但果d edge support 係0，訓出少少都feel到會側埋一邊

都係鍾意彈弓base 上面有2吋latex 或foam

tempur係用記憶綿 唔同一樣彈簧床褥所以感覺好唔同 但我覺得太軟

有無咩枕頭同床箭推介呀bro

愛皇x正

Ching講得啱 記憶綿最大嘅問題就係焗身唔透氣 夏天直情熱過非洲

dunlopillow or tempur唔錯 如果鐘意傳統款就蓆記

訓左蓆記一年 甜睡系列 日日都訓到唔識轉身咁

搵到啱心水最緊要

買左張蓆記唔知咩型號，美國造，15k算唔算抵屌？

美國買運翻黎，有無得做

用緊愛x健perfect solution，我覺得幾好

Sealy既hotel deluxe抵唔抵買？在專門店試 訓落幾舒服 但用得耐張床褥會唔會變薄？同埋專門店5呎折左都賣成23k,邊度買可以平d

emmas 送貸差 拖左我一星期 送貨時間再延遲 嬲到爆

想買dunlopillow 枕頭，有冇推介？ 同折頭

好唔好搵 幾錢個月？

一開始又話sealy垃撚圾
之後又話唔差，即係點

ecosa個d買唔買得過，筆值唔過萬

斯林百蘭同sinomax邊個好啲?

之前張tempur 放客房，舊年換咗依家瞓simons beautyrest black 。偶爾瞓軟嘅床係感覺新鮮幾舒服。

我訓得好差。有冇邊隻性價比高連pillow

席記可以鋤到幾折？
而家得8% off

我覺得又唔算熱，係較啜身啲
床褥真係一百個人試一百種感覺

終於有人講

IKEA HOVAG唔錯

玩開4p
用咩床褥好？

有坐骨神經痛，腰唔多好，瞓邊張好？

hotel deluxe 我瞓咗10年多，真心正 ，自己久不久反下，無蹋無變形。

反而要煩邊度買床笠，因為真係好厚。

Emmas嘅woolloomooloo巴打點評價

Sealy five star award點睇？

其實emmas呢個brand係咪大陸野扮澳洲？
我上網搵極都冇佢澳洲官方網站

push

樓主點睇？消委會早1,2年都有拎黎比較過。

巴打在邊度買？

買左5尺backcare4 希望好過張雅x

頂盡7折 但唔會每個型號都得

上面答過 消委奶共專推國貨完全唔準

各位巴打問某啲公司嘅指定型號我真係答唔到 一個人試唔曬咁多公司咁多張

Zeopedic 點睇？
床褥保護套值唔值得買？

想買backcare
話係日本造

其實邊隻好

個人鍾意3

紙巾好貴咩

買左舒達用緊，點解好似無乜人講過咁
覺得好舒服

邊度最多中高或高檔床褥睇？
筆直2萬樓下
會試過先買
有咩牌子推介？
有無門市？

訓緊呢張，美國制、好舒服，訓上去包實左個人，柔軟但屁股位唔會凹左入去，買果時好似係萬3左右。加埋用tempur枕，簡直一流

嚴重座骨神經痛嘅人通常會買咩床褥？

原來hotel deluxe已經無出, 新果款係The hotel deluxe...差得遠唔遠？

Dunlopillo又點睇?

有個叫富豪vono 咩評價？

硬硬硬

好鬼彈

去百貨公司 有齊曬好多牌子 eg.永安、aeon

好平 但啲阿姐好鐘意咁做

simmons邊個先係made in HK?

Sogo應該最多高檔

邊間嘅pt人工高啲 我見間間都咁hea

錯曬 床褥嚟講永安檔次差唔多 但永安折扣通常多啲

問sales

高檔啲嘅 不如面試表現直接影響人工 小弟一入職人工已經同做左幾年嘅阿姐一樣

不過

依家仲有邊到有椰棕賣

50蚊冇佣係咪算低 我見hea爆齋罰企做過一排

唔錯啦 有啲40幾炸

門市平d定百貨公司?
通常咩時候會大減價

1000-2000筆直有咩推介?
單人床自己一個訓唔諗貴款住
永安通常幾時先會有promotion?

冰絲有無咩要留意？
想買個平民床褥
搭個蓆記枕頭睇下好唔好訓

已經買左海馬床辱
貪佢平啲 不過已經揀左張感覺最軟既

門市同百貨賣嘅款通常唔同 百貨大減價正常會平啲eg. sogo黃金週 永安super sales

睡康寧價錢啱你budget加上質素唔差 無記錯就5月11月

買嘅時間記住叫sales搵返張差唔多軟硬度嘅床試

你指買枕頭果時？

係呀

蓆記枕頭幾錢到想問

680至1200到

訓緊sealy Knightbridge
同premium分別大唔大？
thanks

有無for3.5呎床長size既枕頭

軟硬係咪純粹個人愛好？
軟會唔會訓得耐凹

軟床褥會唔會傷腰

我訓落覺得軟炸

7折 好似叫咩乳膠質彈簧

姐係好唔好?
試過覺得都幾舒服

勁喎
睇左佢個Methodology
AOAC ISO 全齊好撚癲

唔會

折後比個extra95你

雙人床，想四千左右，有咩牌子推介？

4四千就睡康x

打多左個4

Serra 瞓緊

門市除咗俾人試啱 model 記低個名再上網買 ship 返嚟香港平一大截之外

仲有咩用途

Tempur真係好撚正
日日都五分鐘即刻訓著

你未block 隻煩膠bot?

瞓左Sealy hotel deluxe 七 , 八年 , 好舒服

一年四季都會鋪竹蓆訓，咁係咪用乜床褥都無所謂？

ecosa 好唔好
份人好求其 而家訓緊咩床褥都唔知
但想試下呢隻廣告好勁既ecosa
想聽下你cm

Google 左好耐發現原來 Emmas 係大陸公司扮澳洲貨

想問simmons 有邊隻好

想問 4 - 5 寸床褥有邊隻好？位置有限，但價錢不限。

認真，新屋要買床褥， 4尺床，長2米。有冇介紹

樓主知唔知sealy premium 有幾多款? 之前睇佢catalog 有好多隻

樓主點評sealy 既 premium platinum ? 唔係ii果隻

上兩星期千色店九折買咗張
尋日hktvmall 半價

送床褥會唔會成日送錯貨

去sealy試左張lavington，適中偏軟，包身，試到想訓著，但價錢折完再折都要2萬6 ，有冇方法平啲？或者其他牌子可以代替到

幾耐要換一次床褥同枕頭？

點睇美國買床褥運返黎?
早幾年感恩節買過張蓆記 連運費4千有找，諗緊再買過張更高級貴d
定香港買，起碼有得試

今日去咗睇床褥 因為唔鍾意彈簧床褥嗰種即時回彈感覺 所以一開始係睇SINOMAX太空棉 而家做緊三折只入係賣$2999 已經好心動 之後再行咗去Tampur到試 做緊六五折賣$17xxx諗咗陣就決定買 但送貨期已經排到下年1月
利申三尺床兩個人訓

美國蓆記平，運嚟埋單一皮樓下，但其中一忽彈簧已收皮
水貨香港冇保

單人床 2千有無選擇 如果要好野又要幾錢

樓主潛左拉

sealy five star award 5尺床 17xxx 抵唔抵?

巴打點買翻黎 就黎感恩節 想買

貴床硬唔好訓 話護脊
平床舒服好訓 話傷腰
係咩玩法

Steve job 牌抵唔抵買？

果陣如果你有認真睇返買過果d評論會發覺最起碼要買black black品質先會比較好

想問下樓主點睇 emmas?
佢地澳制既床褥得唔得？

想問下海馬牌乳膠質感床褥 同海馬牌環保圍邊床褥有咩分別